# Easy Parking 🚗🚗

Este proyecto está dirigido a parqueaderos tanto públicos como privados que no cuenten con ningún aplicativo para el manejo de su parque automotor.
La finalidad de este proyecto es otorgar una herramienta que permita al administrador del parqueadero tener un control más riguroso del parque automotor que maneja. Ayudar a la gestión administrativa y financiera del parqueadero con indicadores técnicos que le permitan una visualización de datos fácil y óptima de comprender.


## Comenzando 🚀

_Estas instrucciones te permitirán obtener una copia del proyecto en funcionamiento en tu máquina local para propósitos de desarrollo y pruebas._

Mira **Deployment** para conocer como desplegar el proyecto.


### Pre-requisitos 📋

_Que cosas necesitas para instalar el software y como instalarlas_

```
Da un ejemplo
```

### Instalación 🔧

_Una serie de ejemplos paso a paso que te dice lo que debes ejecutar para tener un entorno de desarrollo ejecutandose_

_Dí cómo será ese paso_

```
Da un ejemplo
```

_Y repite_

```
hasta finalizar
```

_Finaliza con un ejemplo de cómo obtener datos del sistema o como usarlos para una pequeña demo_

## Ejecutando las pruebas ⚙️

_Explica como ejecutar las pruebas automatizadas para este sistema_

### Analice las pruebas end-to-end 🔩

_Explica que verifican estas pruebas y por qué_

```
Da un ejemplo
```

### Y las pruebas de estilo de codificación ⌨️

_Explica que verifican estas pruebas y por qué_

```
Da un ejemplo
```

## Despliegue 📦

_Agrega notas adicionales sobre como hacer deploy_

## Construido con 🛠️

_Menciona las herramientas que utilizaste para crear tu proyecto_

* [Dropwizard](http://www.dropwizard.io/1.0.2/docs/) - El framework web usado
* [Maven](https://maven.apache.org/) - Manejador de dependencias
* [ROME](https://rometools.github.io/rome/) - Usado para generar RSS

## Contribuyendo 🖇️

Por favor lee el [CONTRIBUTING.md](https://gist.github.com/villanuevand/xxxxxx) para detalles de nuestro código de conducta, y el proceso para enviarnos pull requests.

## Wiki 📖

Puedes encontrar mucho más de cómo utilizar este proyecto en nuestra [Wiki](https://github.com/tu/proyecto/wiki)

## Versionado 📌

Usamos [SemVer](http://semver.org/) para el versionado. Para todas las versiones disponibles, mira los [tags en este repositorio](https://github.com/tu/proyecto/tags).

## Autores ✒️

_Menciona a todos aquellos que ayudaron a levantar el proyecto desde sus inicios_

* **Andrés Villanueva** - *Trabajo Inicial* - [villanuevand](https://github.com/villanuevand)
* **Fulanito Detal** - *Documentación* - [fulanitodetal](#fulanito-de-tal)

También puedes mirar la lista de todos los [contribuyentes](https://github.com/your/project/contributors) quíenes han participado en este proyecto. 

## Licencia 📄

Este proyecto está bajo la Licencia (Tu Licencia) - mira el archivo [LICENSE.md](LICENSE.md) para detalles

## Expresiones de Gratitud 🎁

* Comenta a otros sobre este proyecto 📢
* Invita una cerveza 🍺 o un café ☕ a alguien del equipo. 
* Da las gracias públicamente 🤓.
* Dona con cripto a esta dirección: `0xf253fc233333078436d111175e5a76a649890000`
* etc.



---
⌨️ con ❤️ por [Villanuevand](https://github.com/Villanuevand) 😊

